其實不如算啦

唉

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

推

一定要搞班狗

推夠100次

唉 推

樓豬
同意你
加油
眼前見到咩就做住先

負評是我比的
手殘按錯。

踢場波都要搓幾搓先啦，最緊要大家保持到個勢，有需要時必會企岀黎既心志。而家係遍地開花既時候，每個星期keep住，待時機成熟既時候，拜託咁多位就要有所準備。

老實講 兩個地方冇野衝 爆黎做乜先

都話啲狗有account
而同路人cdrom未必有account
到底為咩要特登hide左啲內容唔俾人睇呢

sorry 我唔知道
之後唔hide